tsla要跌到所有樂觀傻散驚先會升返，內有分析：

1. 大戶成本50-80，在450-500區間派貨比傻散

2. 大戶已經賺回成本，手頭上既貨零成本，free fall無問題

3. 極度超買，超大泡沫

4. 8成貨源在傻散手中，大戶要壓低價再入返

5. 折細根本目的就係派貨

6. 以上都係鳩up，當笑話睇

咁幾多先可以入

樂觀sir

一早講左

別人貪婪我恐懼

幾日前單睇tsla

根本係牛三瘋狂

放心

佢應該走左

我跌到0唔驚 係咪真係跌到0先

你不樂觀

你是傻佬

即係冇事啦

其實點解要驚
唔係好明驚既心態係乜
蝕咪一直放係度等佢升
本身玩得股既錢都係閒錢

大把連登仔all in

或者借錢炒

會唔會似bitcoin咁由20000跌倒4000

Tesla狀況同半年前有乜分別, 點解貴~2.5倍?

太多傻散持貨

唔chok走晒點再舞高弄低？

印銀紙

其他野無升咁多

你揸tsla如果已經有 6-7倍利潤

係唔係應該套現炒其他？

等傻散接炸彈

4. 8成哩個數點黎？

鳩估

你絕對可以保持樂觀

別人貪婪時你要恐懼

真

Tsla真係從未見過咁瘋狂

你諗下升得有幾急

就會知跌得有幾快

因為elon musk半年由庸才變天才
好似係

個人炒股第一原則絕不借錢炒/all in

印出來既錢集中造神姐

不過all中左就真係可以退休了

傻散logic:
穿XX就入
穿左十幾次XX
結果成副身家ALL IN, 愈溝愈跌

尤其近電池日
唔洗一輪到時點升

你咁講apple合併個股票幾次，咪有排震

樓主神預測
睇跌到幾多？

唔知

我係圖表派

升得太急睇唔到支持位

睇圖見到上兩次都要跌到30天線左右先會彈返
加上今次美股一齊回調，睇嚟都要玩一排
唔知咁睇啱唔啱？

其實我覺得tsla無得股

反而我覺得睇大戶動向仲好

利申：唔識

Tsla仲想繼續發行股票
有冇影響

咁又係，或者睇mother面動向都得

你話呢

被動溝淡

係囉真係唔應該升咁多

利伸: 成本500, 拆前

印出來既銀紙

集中造神

好彩渣打2百蚊持貨班友冇聽你講

銀行股同科技股比

點解要借錢炒咁傻豬

最垃圾係有啲跌少少就叫晒春既傻仔 不過佢地好多用學費炒 抵撚死

你估有無10%連登仔借錢炒

信我

跌多多佢地反而會冷靜

跌得多班公屋傻仔就會panic sell